屌你班疤狗縮返入你老母西到啦

真係好撚煩 成個波台都係你地d精
人地屌你黑哨贏波晉級 就係到搵埋鍠落水諗住轉移視線
依家我地係屌你地疤黑哨阿
唔黑哨你撚有得晉級阿
依家唔係唔比你地打飛機 但唔該縮埋入狗竇到打
唔好一邊嗌熱血反勝 一邊用鍠都有黑哨黎轉移視線 污染晒波台
有d廉恥都唔會衝出黎啦屌
預左比人話鍠

樓豬心水清

嬲

鍠

重點

夠你老母個西黑?

屌你老母班死疤🐶

鍠狗又捱夜又射唔出
真係好慘

疤狗

唔係以為有人會睇你垃圾疤狗呀嘛
起身睇比數先知你地咁黑

[中立區]推到完場 巴塞隆拿 vs 巴黎聖日耳門

不過呢到好多熟悉面孔

理得你，線已出

兩個星期之咪又係全部抽巴水.
收嗲啦屌你老母

反疤=皇

朴信惠bb說我對啊,果班唔係人黎,狗黎架

反疤就係鍠

入面起碼有成67隻蝗狗